澳門 乙水 仔除咗官也街之外，有乜地方好去？

聽日出發 各位ching有咩行程推介？

參觀埋路氹區賭場 然後搭船返香港

去咗兩個賭場，發現路氹區d場正過澳門果邊好多

澳門個邊仲有啲舊式野玩 番攤 牌九個類

行舊澳大睇風景